聽日有100萬人都偷笑

聽日多過呢個數 我切
818維園見

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

等緊你切

200萬都嫌少

same

大多你一個切，切兩次

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

求毒咒顯靈

我會提供刀

切定先啦

港豬一次半次就唔記得 打完卡

Btw 818 維園見

聽日行幾轉

港豬聽住，聽日要入到維園先好打卡，唔係當你無黎過

切咩好講定

我提供事後煙

切咩先

咩都得
大把義士中毒氣
刀傷 瘀傷 槍傷
日曬雨淋

多謝魔咒

818

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

跟

希望你切

唔好走數

721 811

樓主你切咩先？
講清楚好啲喎

天日人數取勝 ，如果唔係就⋯⋯

唔想你切 我唔去了

【置頂】【818兩點維園全攻略】

夠二百你開邊

我大你橫切完再縱切 然後拎去搾汁

夠三百你放入焗爐

希望聽日可以笑瓜樓主啦

樓主燈得好

希望你燈到

我到時會幫你細佬裝定香

你切撚硬

咁我同你講 可以切定先啦

幫retweet 推到全世界都見到

跟機

JJ𠝹花焗

你切硬

照呢個推理
聽日300萬人不是夢
留名等切

跆跟樓豬加碼
過100萬人我水泥封屎眼

留名睇樓豬切

就要你切

切咩先？
等睇表演

呃j切

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

切啦樓豬

得罪講句，40萬都未必有
利申：會去

聽日多過呢個數 我淨係著底褲跑

之前話青娃裸跳嗰位巴打呢？

切啦

切硬呀你

唔好玩啫啫，聽日見

等你切！！

我唔要你切，我係要政府撤

我諗大家都願意眾籌返駁j手術既錢畀你

切硬啊你！

200萬

激將?

我都覺, 不過我必到, 講完

等你切

我估50萬 我覺得好多和理飛唔敢出

等你

tingyut reminder

1.帶大遮
2.隨時坐低!!!!!!

guongfook heunggong
seedoi gaakming

我願意當劊子手

各位 聽日見

切硬

留名等睇切
唔好切頭髮鼻毛個d乜乜柒柒

咁你應該要切定先

切啦你

推呀

818 見

樓主係 巴/絲先??

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

留名

魔咒好靈，我多謝定巴打先

香港人要贏，樓主要切

發揮連燈嘅真正實力

好想你切

突發 新圖 解放軍渾入警察 (今日旺角）

多過612我切

多得過100萬，我都切。

Lm

今日都46慢人啦 聽日點會唔得

咁200萬要切兩次喎ching

留名睇人同最愛分離

你準備切啦

分分鐘要切三次

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

希望可以見到你live住切

留名睇你切

818 see u there

逼到去民居
叫埋d人出嚟一齊企

聽日見!!!!

你唔好走數

聽日見

屌，我知你之後會話冇J走數㗎喇
咁call 多啲人出嚟喇

樓主切定都得
818 維園見

我準備刀

好想等睇你切

跟你個曬冷

好耐冇打 Lm

始終港共有心為難唔比遊行, 黑警濫暴濫捕, 黑社會恐襲, 相信都有唔少人已經被嚇怕, 就睇下係呢種恐怖環境下仲有幾多人出黎啦.

想你碎上切開三舊攞黎焗

切咩先

切回鄉證啦！

你切定都得

咁你切硬

切撚硬你

100人都冇啦

Lm
萬一係絲點算

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

維園818

樓主係咪打算用毅進制黎計10萬

買定刀啦 驚你到時要用鉸剪

磨定咗把刀俾你

你切定都得喇

唔駛任何人切，但要塞爆港島

有既我斬賓周炸天婦羅

今日人地都47.6萬 我地聽日一定有650萬

818 差你一個

驚你兩碌撚都唔夠切
818維園見！

我大你
有一百萬我片j做片皮j

你切咩先
721 811
818 維園見

唔好切，幫我含撚好過

利申：基佬

Push

黃秋生式

過300萬我切三次

721 811 817 818

你切撚硬呀手足，btw到時夠人就話自己係絲打

你男定女，女有咩切

如果聽日有人表演自宮，五百萬人出都唔奇

希望你切到

切撚硬

本來唔去
為咗睇樓主切 去！

我大多你雨條

818 維園見

佢絲嚟架喎，師兄

推

818維園見

gun

我想睇你切
大家快出黎！

不切不散

留名睇切

切到你變肉碎

幾住找數

你切撚緊，全世界出去，全佢一程

我要直播睇你切

送

照呢個推理
聽日有成億人添啦

對唔住都要講句 我好想你切

LM又走數

平時打慣尖 聽日唔準打 唔入維園唔罷休

唔知聽日如果過一百萬 有無絲打福利呢

你切定先都得

818 2:00pm Ting Yut Gin! Kwong Fuk Heung Gong Si Doi Gak Ming!

多謝樓主神預測

講定切咩先
唔好走數

留個靚名 希望你切得成

之所以頭果兩次多人, 因為個個都覺得冇乜人會去, 應該又係好似03年咁行禮如儀, 加上後來義士殉死, 個個都努力出黎, 依家總係好多人覺得出唔出都冇所謂, 反正實有人出, 廢事吸煙

自己黎定等我黎

藏有攻擊性武器？

你一定要切到

用毅進制一定無

樓主原來想無賓周

你笑定先都得

721
85
811
818

明天見

818 維園 assemble

400萬

今次我屋企多左幾個人去，佢地之前無參與過呀

樓主，希望你唔係獨仔啦

絲打點切

堆

Pish

推 樓主咪走數

多過50萬都偷笑啦…

你切完幫你錫春袋
求大家幫手出維園

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

十字

屌你 你出呢d post 有咩意思

唔可以比樓主走數!

幫佢切

【置頂】【818兩點維園全攻略】

OK

我要樓豬切

50都無

切左出黎我幫你拎去沖凍撚水比黑狗飲

有三百萬出黎我去中聯辦裸跑

希望你切得成

我幫你準備刀

完全冇人

我聽說入境署話大量由大陸來港的那批鬼衣人帶了口罩的那幫人是最後在深圳假裝示威者的那幫人。

估計是明天入黑後當勇武又再四處出動時傷害警員，之後和真勇武衝突再經預先安排的途徑離開。
跟住借此讓深圳部署的武警短時間內到香港捉人。

故入夜前一定要回家睇片，不能再給機會班假貨生事，因對方今次人數太多，是我們控制不了的。

發洩留翻下次，等對方消耗旅費房租，白食白住，食𨶙窮佢

咁都無200000個簽名？

呢條友做房屋署，想做鬼博上位

唔切就咬斷jj

切咩先？ 你唔好同我講切手指甲丫！
你切定都得！我屋企人朋友親戚好多人特登請假去行！

lm睇你切

聽日 維園見
帶gear 不戴gear

唔衝唔搞事 和理非主場
懷疑係鬼 唔好同佢嘈 請佢立即離開

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

聽日一於去睇下有幾多人

大家818維園見！

你切唔切關大家春事？
你切黑警就話點都同你班夠人馬手足姐

818維園見 2點呀！

跟 賭兩條

lm 818

希望你燈中

比定把刀你

樓主你切硬啦
聽日見

曲線想人拎刀？

等睇你切

咁你準備定較剪都得

𓂸

跟機切

絲打你有咩切？

留名睇走數

決定了唔鳩去，本來一家四口去

Lm睇你走數

太古係英資
匯豐係歐洲最大銀行

中共咁樣已經係使用國家權力 暴力干擾國際市場運作+威嚇侵害外國企業
已經夠料踢佢出世貿同降聯合國地位啦

有無人集齊料 send 去中共有join果十幾個 經合組織同聯合國
比多d子彈外國啦 80國聯軍呀

切硬
Cut hard..
#818waiyuenkin

樓主磨定刀未

等緊你條撚沖熱撚水俾老細飲呀

Blocked bye

咪住先 樓主男定女

你切硬！

希望

我200萬我都笑，要400萬！！

磨定刀比你都得了

全家總動員 切撚定都得喇

係驚緊
出得到去就出啦 大家

818見

push

光復香港

準備切啦

切硬
聽日一齊切賓周

連登界明燈！！！！

切幾多?

818!

屌你 ,聽日見

約定邊度等，我帶定鎚仔

你唔去我切咗你

616都有人話有100萬就切點知有200萬01人

希望你要切幾次

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

有二百萬可否切埋粒蛋

到時100萬對眼望住你切

上次維園, 唔滿 wo..

LM到時見

我未試過咁棍睇人切

yat ting dor gwo 100 maan yan

維園見

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數
等9月美國人權法

有2百萬你就切2條

希望你成功

你男定女，切硬啦

樓主切硬 講定切咩

一定要用膠刀切，唔準用利刀架

不要說推
試著說
818兩點維園準時見 不見不散

Chinazi

待切啦你!

魔咒

30萬應該有

好 睇住嚟

用魔咒就賭大啲啦

我要睇切

想睇切J
聽日出黎啦 維園見

切切切

留名等睇樓主切

連登魔咒

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

gwong fuk hoeng gong si doi gaak ming

用毅進制真係無既

已經說服左所有朋友，就算留到唔夜晚中午都要去集會

大家加油
目標300萬

留名先
絲究竟係會切咩
Btw我會幫手做燈光組拍攝

切定先啦你

冇撚用切唔切有乜所謂

眾巴絲打聽命 聽日我要見到樓主切柒派街坊

希望大家會去啦。。

lm 唔好走數

見到今日 反暴力咁多人
感覺聽日 50內

錫克教徒可合法帶刀出街

聽日切多次，我唔信會多過100萬人

等緊你切+100

全世界聽日見！

切啦
唔好手震呀

切撚緊，我個港豬家姐都問我聽日應該點行

一定要你切！！！！

切回

留名等睇巴打切

我都切

咁你就切撚緊

一定多人

2點見

等你！

如果革命成功
我切又如何
利伸好想切，快啲出嚟

日月 一大 卜口尸山 竹人日一戈 大 十一尸人 一田女 竹木口 一土田土 中一卜卜卜

切定先都得

結果原來樓主係絲打

Lm一身蟻

好想偷笑

聽日就笑埋一份，你唔係唔出尼一齊笑呀嘩

唔介意排隊
希望塞爆中環地鐵站

手足真男人

帶定刀

兩點鐘 唔好遲

記得找數

幫定你

切硬啦手足

LAO MENG

咁你切硬
818見

切底反省

你book定場，揀定把靚刀表演都得啦

暴雨打 暴風吹
與你共進退

舊記憶 歷史中
會有着證據

和理非：和你飛

留名等睇切！

屌你。 等你切。

DAI GA NGO HO NGO GAY DUCK
NG DAI SO KIO
1. SING LAP DOK LAP DIU CHA WAI YUEN WUI
2. LAP JIK DUAL PO SUEN
3. SIK FONG YI SEES
4. 7 PO LOK TOI
5. JING SIX CHI WUI SUNG JON NOK FUCK

HONG KONG NEVER DIE!!!
818 ARRRRRRRRRR

去到咁盡

暴雨打 暴風吹
與你共進退

舊記憶 歷史中
會有着證據

818

和理非：和你飛

日月 一大 卜口尸山
竹人日一戈 大 十一尸人 一田女 竹木口 一土田土 中一卜卜卜❕

唔洗你切，聽日同我哋出嚟就得，維園見！

呀！突破下盲腸先。
以我P牌仔嘅認知，紅色名係絲打喎，自然無J啦！
切咩呢？

所以應該係絲打用激將法。
818維園見！

想切都唔洗咁

留名走數

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

你地鐘意啦 切咩任揀
反正都唔過100萬人

你咁樂觀既，我估口講25萬都已經好好

唔過一百萬，不過過二百萬嘛，明晒啦，絲打！

毅進制嘅話一定冇100萬啦
唔洗諗
一定多唔過CCTVB話今日撐狗嘅人數

切三次

雷射筆燒jj啦

b

pish

想睇樓主切

人地添馬公園都47.6萬
我地人數可以係佢10倍，自己諗切幾多條J

BTW 10進制定毅進制 100萬?

WAI YUEN GEEN

磨定刀先

香港人可唔可以幫樓主切夠兩次

剪定先啦你

[818] 有個諗法 既然係流水集會

跑數咩.....日日數住？

切 手指甲

拒絕所有分化手段 ！！

行動守則變成譴責割席篤灰勇武派的無形之手

留名
818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

精神 爆數

等你呀 唔好走數

聽日300萬啦

咁你切定林奠人頭都得喇

唔係咀咒巴打，真心希望你jj 不保

太睇得起自己條j

唔係啊化
我覺得有30萬人都偷笑

留名等切

樓主可以切定先

等切

LM等你切

佢係無j 㗎，世上有一半人口都無j的，包括令壽堂！
這是生物常識！

求你切到。

多謝你為香港既付出

劉明睇走數

召喚火鳥

想飲凍撚水 2片撚片

切住一半先啦

留名跟進

留名等睇

咪撚走數呀仆街

818 2PM 維園不見不散！

[人手置頂] 818下午兩點維園「流水式」集會！

聽日見啦

818 818 818

想你切

留名睇樓主切丁

想睇你切

你切定J 都得

818 2PM 維園見

準備冇賓周喇巴打

切完畀我 thx

講定切咩

留個名先

記得開live

你話架
到時記duck 直播

你要嚟做乜

碎上呀屌你老母

我要樓主切

可以改為幫在場有春袋既都錫一下

一個都不能小 唔想樓主失血過多
請改為錫在場有春袋既每人一次

真係
搵唔到人陪我去

多謝樓主犧牲自己細佬都要谷人出黎
維園見

切定都得

放心一定有
香港最多痴線佬

我要樓主切兩次

個post好有69前嘅feel

切得

切定啦，切乜都得

準備定刀

同意

唯一一次, 樓主走數無人願意追數.

一定要切鳩你

譽

push 留名等睇樓主切 我哋一齊出去!

100 萬切一刀
200 萬切十字
300 萬先十字再橫切

20萬

絲打你切乜嘢??

睇個款難d

一定要你切

靜係講你自己係咪香港人就夠
係就出嚟

我要你切

因為唔止咁少

去維園睇你切

留名等睇切jer jer

推！！

lm

出呀仆街

記住要直播

準備找數la

Pish
818
唔切正契弟

燈燈燈燈

你不如切定先

留返個春袋畀手足錫

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

818維園

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

咪撚走數啊
留名

巴打好偉大 切撚緊

兄以汝之至寶祭明之成功，何等壯烈

全部人同我出哂黎

Neitei up mud 7?

多你地一個唔多，少一個就好少一陣見

希望見到你切

你準備找數 香港人係唔會咁易認輸

樓主切軟

多過五十萬都偷笑

切就梗 唔切就新聞

好呀

有10萬=笑

同我全部出尼坐爆港島等樓主切

818 2pm

推818維園見

刺身

818 準備切

昨日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地今日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!

起左身準備啦 大家呢

有要登一登

大家想睇樓主切就維園見

818 818 818 818 818

竟然使用連燈心法

推
818 維園見

有300萬我切來煲湯派街坊又點話！！

818 留名睇走數

徒手直到切到為止

切緊

昨日人地話有四十萬幾人去咗金鐘撐黑警喎!

咁點先?

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!

希望你切夠兩條

希望你生多幾條五切幾次

幫你打埋格仔又點話

你切硬
實吹到有

樓主用心良苦
就成全你

好 過左一百萬就有好戲睇
大家加油 樓主碌鳩好珍貴架

818 2PM 維園！！！！！！！！！！

兄弟爬山
各自努力
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

Cut la

616得，818都得

［回帶］

等睇找數絲打切青瓜

留名睇你找數

切乜先，係男人㗎就切J，唔好一陣走數呀。

切兩次啦你

200萬會唔會切2條？

818 維園見!
香港人不見不散
反送中不撤不散

希望你切得成
維園見

咁一定無一百萬 應該4,50萬 然後警就話最高峰20萬

切蛋糕？

留名睇

有200萬係咪切兩次？

要樓主切

切

樓主磨定刀

切乜都好,記得出來集會，不割席

切碎變肉醬

榨汁

【落街文宣啦】大數據估算818集會破紀錄料超80萬人 上限達145萬人

搭車已經見到唔少黑衫！

我陪你一齊切

準備切啦你

勇者

有十萬都偷笑

屌你 曬冷出黎 大多你二百萬就真呀

你系男定女先,🔪乜先？
我就一家5個出.

留定名睇切

出黎啦香港人

留名等binc

求你今晚直播百萬人和平集會結束後找數切7

咁你切撚硬都得

點解賤制次次d集會谷極都咁少

多謝巴打捐J

等睇走數

are you ready?

留名待切

你偷笑啦
一陣見

Oushhhh

沈默既大多數係唔會出黎

落雨都要出

賓妹都多過我地，快撚啲出!

Tui

Tui bao khur!!!!

等睇樓主走數

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

大家一齊出呀，要樓主切

為咗要你切 拉多幾個friend出

留LM睇切

快啲切，記住補圖，我唔怕血

為咗睇樓主切
大家快啲出

都可以切定

可以切鳥

直播切

係絲？放紅蘿蔔入去再切？奇觀呀！

維園都未企爆就行咗出去

企爆維園先大約5-8萬
6個足球場 4萬平方米

出面好撚多人

LM 睇切

承你貴言

可以切定先
利 目測700萬

今日和理非, 玩親野都係鬼

多謝樓豬嘅犧牲

幾時切呀，想直播

cwb 一大班啦
不過都唔夠人

切得未，切住一半先

同意，花式表演切jj

係切至好

留言睇切

切末

樓豬 記住開Live找數

百七萬喎師兄

百七萬喎師兄
幾時切?

切得啦

夠鐘切腳皮喇

巴打，估唔到，真係估唔到你要切

切咩

切好啦 唔好割

快手啦

飲啖酒 無咁痛
唔好拖刀呀

切左未

樓豬我特登lm你個post，
所以我818晚可以嚟叫你找數㗎

睇你表演呀

留名睇找數

喂，快啲功柒煲湯派街坊。

*切

切完之後我可以錫返你春袋安慰下你

找數

我知大家好開心

但
我講緊警犬公布數字喎

行刑未

感謝樓主 但都係好想睇你切

走數撚裸跑位巴打都開post say sorry
你同班黑警有咩分別

屌你 雷鼎鳴數字啦不如

仆街，切左未！相？

819 啦喎

追數 X2

封左未呀仆街仔

相？ 封左未？

推得

找數呀

找數啊

講真如果聽日有二百萬人 我直播食屎又點話

切啦屌你

夠鐘找數啦

幫下手追埋佢

講真如果聽日有二百萬人 我直播食屎又點話

切得未？

不分化
不篤灰
不割蓆

但冇話不切J

快啲切啦

直播切呀

Yo~流明睇切

樓主今晚打完飛機好切喇

多謝樓主為香港獻J

切未

樓主呢

切未？圖呢？

樓主切左未

無追po o岩o岩入黎，請問樓主找左數未？

等圖

不割蓆
割J 就可以

各位如果見到 麻煩幫手追埋佢數
講真如果聽日有二百萬人 我直播食屎又點話

找數未？

樓主剩係切半個龜頭都偷笑
打完最後的J 好切喇

你要切1.7次

打多最後一次飛機 快快手切咗佢

都推到差唔多900 樓主呢？

大家幫手推埋

講真如果聽日有二百萬人 我直播食屎又點話

切未呀

切咩呢？

找數真漢子

樓主！ 浦頭未～～～

推返樓主上熱門

再推樓主上熱門

切啦
望

找數先？

binc

唔找數死全家

唔好係咁叫樓主切啦，樓主咁做心機燈

切未啊？

你今鋪仆街啦

切未？切完仲要FC

樓豬呢

樓主 係時候切啦

樓主

多謝呢位手足含淚賭J

樓主要切了

十二萬八千人渣，成班傻HI推乜鳩

切啦喂

[size=6][/size=6]切完send圖

切？

咪走數呀

朋友你可以切了

切未？找數真漢子啊

同我切

切咗未？

切左未？

感動 為香港而切

仆街，樓主要切了

為港捐J

找數啦仆街

想點切法？

..

切咗未，找數呀喂

留夠走數

找數啦！

勇過裸跑巴打

水泥封屎眼未？

巴打切完諗住點用

切得，想橫切定直切？

切咩？唔好同我講係手指甲啊

BRO 幫你駁， 你想講既係撤回

畀盡50萬啦

喂？你得左喇。不過唔好諗住走數。

最多俾你拖到香港人贏左先找數喇

唔切都會自斷

切呀

推，切左未

切吧

找數未

斬賓周

切得未

樓主!!!
唔撚準避啊!!!
個post唔係1001完

樓主切未

燈得好

留名切柒！

你條有血嘅j呢

切乜先

㨂好咗醫生未

切蛋糕

925 請求樓主找數

樓主幾時開直播？

跟進

比曬tips
唔好學林奠龜縮
樓豬好蒲頭喇

找數！！！
btw樓主有冇岀

LM等睇

出嚟面對，找數。

切喇屌你老母

以j還j!

噢

咩片來的

夠鐘切7啦喂

切啦屌你老母

魔咒重現連燈

見你咁慘
最多切住一半先
831 比機會你燈多次

( Show Blocked User - 碧藍湖水 )

你深潛都算啦
唔同真係要你切咩
認自己柒咗 話好感動 睇錯香港人就算鳩數啦

依家講呢d真係最撚嘔心
好撚樣衰 on9仔都係單機啦
898

隔離po錫春袋都算佢找數

你單單一個切字都講啲咁嘔心嘅嘢

好撚核突

切啊，圖呢！

屌你老母玩唔起咪撚開po啦 龍門任你搬

( Show Blocked User - 碧藍湖水 )完全封鎖

屌笠水

講!
邊隻手打飛機嘅，切另外果隻算啦

人呢屌你？？？

樓主
唔好以為用毅進制就可以走數啊
我地係唔承認毅進制㗎

所以 找數喇

兄弟找數啦喎

夠鐘找數喇

找數啦

找數啊仆街

快d出黎找數

是撚旦post個切腸仔gif都唔做

切未？

樓主(太監)

感謝巴打犧牲陽具

警方話得12 萬, 樓主唔找數即係同狗一路

快 找數 一係裸跑維園！

洗唔洗幫你操刀

切左未?

樓豬

切啦，切啦嘛，仲唔切？切啦

巴打幾時切

唔切就報警話你不誠實使用電腦啦

唔好潛水，切左未

拎條J黎自燈 要SUP

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

可能切左，依家係醫院

J圖呢

幾時切？

依家條數點計先

你今日切左未